# Denik sracu

## Motivace

*Představte si, že jste v Praze na procházce, ale najednou vás přepadne potřeba si zajít na velkou. Co uděláte? Není nic jednoduššího než vytáhnout mobilní telefon, přejít na stránku [deniksracu.cz](https://deniksracu.cz) a podívat se, jaká nejkvalitnější a nejbližší toaleta může vyřešit váš problém.*



